天氣很好，但呢排人就有D灰...

有無人呢排唔係咁開心...

呢排有個中同過咗身，
原來人要走，可以好突然...
走得太突然，突然到要消化咩係生命，咩係死亡，咩係情...

死亡有時來得太快 係要啲時間去消化同接受既
但同時都可以反思下呢件事對自己既啟發
反思下生命
珍惜當下擁有既人同物
加油

中同姐 又唔係fd

生命來架....
突然有個你識既人係個世界消失咗